景峰豪庭508呎480萬

景峰豪庭 2座 低層 H室
面積： 508呎(實) 642呎(建)

售價：480萬 (呎價：9,449(實) 呎價：7,477(建))

房間：2

痴線平到咁，利申，無錢買

假盤姐, 去到問就話賣左架啦

都知無咁著數

假盤啦on9 咁平10個10個都流

隔離御半山近兩皮一呎

用腦諗下有無業主會開低過網上估價15%?

咁又係，正常都還價

勁勁勁吊腳

唔係果到有間凌晨都開的垃圾茶記
我都唔會識果到

上網盤都有討論空間?

御半山豪宅610萬售出 呎價破2萬創新高

我估個買家同代理狗上床，唔計

新界呢個價算高
巴打睇下新盤都係9xxx

例如？有冇價單睇下，利申無錢買

假盤黎架

好抵